Ik hoorde hem naar nacht door toeval.
Maak uw vrede met God, voor de persoon die u gaat sterven."
Dorian Gray groeide ziek van angst.
"Ik heb nooit geweten," hij stammered.
"Ik heb nog nooit gehoord van haar.
